得罪講句 男人天生就應該係單眼皮 雙眼皮嗰啲全部都係女人嚟

牙劍比女飛

非

比雙眼皮男仔飛咗

變咗我係乸型😳

比你

你一隻眼單一隻眼雙?

西方人呢？
全部女人啊？

點算
雙眼皮好深
有時仲摺到三眼皮
我係咪女人

佢哋啲眼睫毛仲要好長 唔夠man

兩隻都雙

圖二邊個黎

單眼皮好柒

其實幾中

秒左

我幫你抆曬啲睫毛
包你夠man

真男人

Park hyung sik

單眼皮有貴氣

唔怪得之咁熟口面！！ 厲旭個frd

所以話泡菜明星紅係hidden agenda, 千千萬萬東亞單眼皮，一線眼終於可以抬起頭

樓主雙眼皮

所以我講嘢最公道

三眼皮咩性別